部v10無啦啦壞撚左

今日用用下無啦啦熜左 之後開唔番
想問下係咪燒左底板
同埋 部機用左年幾 過左保養
如果要整 比幾錢

我淨係去到lg開機畫面
啱啱個星期一燒
已轉會

用緊V10覆你
祝你好運

勁多v10無啦啦壞底板
呃錢LG

可以換機了

在使用v10中

我係過左logo黑mon
以後唔撚再用L豬

早排燒咗，諗住擺換底板嗰$2000換nokia6

用緊v10 已燒一次 整完部機反而會成日好熱 等緊第二次

LG 收你$2000
好景有間 $800 幫你搞

利申已搵好景整

LG 壞機好合理

lg g3用緊。未壞

人地講v10你講g3做乜?

我想講新不如舊

時辰到

唔明點解次次講g4 / v10 壞機的post, 都會有人衝黎講邊部舊model冇事
而家根本係g4 同 v10 出問題

燒底板
上LG整會收$150檢查費
再收你$2000零件費
LG食撚屎

利申 兩部v10既苦主

唔該晒巴打

LG咁撚賤格
收咁撚貴 明明係佢地塊底板有問題

美國告緊

Htc維修中心仲好過LG

利申apple機

g5 v20 未知出唔出

上個禮拜三 壞 即該換iPhone 屌你老未 一日用三舊電都唔撚掂

有個fd用v10又係開唔到機
仲要啱啱過左保養

利申仲用緊G3

using v10

傻啦，舊機一樣有事

前兩日燒左， 用左14個月， 屌佢老母閪

[size=4]唔好尻吹，G4 V10過保免費換底版/size=4]

利申:G4過保啱啱換完

建議樓主擺一排先
我有個fd之前好似你咁
過一排開得返拎得返啲資料

繼續吹.jpg

算喇，你哋之前仲串班G4用格，換機囉，整番把托。

美國告得入 香港都唔會跟啦

你就好，燒咗。我仲等緊佢燒買過部

我部lgg3前一個鐘壞左
睇睇下突手直播就熄左
之後開返機LG logo係咁閃
最後漸漸暗左 得返盞燈閃閃下
有冇巴打知咩事
可唔可以拎返d資料出嚟？

唔知邊個鳩吹呢，屌你老母lg打手，我部燒咗嘅v10仲擺撚緊喺屋企

epc有人整到

依家有證據唔知邊個尻吹呢

我部G4都係過咗保攞上LG整。

整好即刻放鳩咗

咁點解上維修部話要擺低150 check機再畀2000換底版呀屌你老母

唔該晒咁多位巴打
會已轉

其實由g4開始Lg啲機都好似有呢個問題咁

轉咗咩機？
我都煩緊

LG名已臭，仲中個頭埋去

Iphone7
巴打如果想轉 可以諗下zenfone

仲用緊g pro 2

一過保就燒左
未燒既用定記得密啲backup

用家